2000筆直新手 耳機撚請入

新手$2000左右筆直
用iphone多
主要聽人聲
買邊隻好

Se425

ie80

im02

唔知點解咁多人講SE
SE去到846咪又係垃圾
利申預左比人屌

Airpods

加多800
sony mdr1000x

2000頭戴式嘅話我會揀cq25

qc25先啱

撘單問下買QC35 好定MDR 1000X 好？

搭單問下呢個年代仲買ie80會唔會太舊？

QC35同1000X我都試過，最大分別係QC雖然戴得舒服啲，但1000x啲聲係靚啲，當然係個人喜好問題。
但兩者最大分別係QC35淨係support SBC同AAC,1000x就support埋aptx,如果考慮到將來會用啲player或電腦支援aptx嘅，就買1000x。